先達買iphone 出事 serial number 唔同 相機勁差

今日喺先達買咗部i6
返到屋企先發現盒上面serial number 同部機嘅唔同
而且鏡頭勁差
同用唔到指紋鎖
可以點做?
佢又好似無開單比我
我知我買嗰陣無check 好

點做好?
攞去電子回收可能收得返幾草野嘅

千達買

係先達買機
真係除咗抵死之外都無補充

你返去
驚你比人打撚死

真係會？

第一次自己買電話唔知嘛

知道。

買多部

香港需要你

唔啦 無乜錢

Sor 我一心諗住佢做生意都係講個信字

坐左幾耐? 仲先達買電話

講信字就唔係先達啦

第一次買電話去先達買，你嫌錢多你比我呀

劏一條水魚好過正正經經做100單生意
反正你呢種窮撚就算會回頭都係三四年後嘅事
唔係做老實商人搏你回頭長做長有呀?

先達買iPhone

買左幾錢
下次唔好貪平去先達買

咁我想問我可唔可以報海關？

$2200
唔算貴 只係唔妥佢呃我話係全新

我知好多人想話我蠢
係嘅 我真係好耐無買手機

除左報海關都唔知可以做乜

如果聽日我去同佢換機 佢唔肯換
咁係報警定報海關?

$2200 買到iPhone SE 16GB全新

先達買幾次都check code check保養 冇問題先走

邊有全新iPhone 6...停產左

大陸就有全新iPhone 632GB..但唔會係$2200

諗住係舊貨嚟

指紋都用唔到，應該積木機來

兩樣都報 , 為民除害

舊機就有

我係完全唔撚明點解會有人去先達買機

唔好用第一次做藉口啦 好嘛
第一次無經驗更加要小心做足功課
去到鋪面個人一定要定
check齊曬serial保養cam mon機身
記得最後先好俾錢
千其唔好俾左錢先
唔係又被人劏

唉 依家屌你都冇用啦 你當買個教訓啦 同埋最緊要講出事實 等少d人中伏

無單學咩人報海關

你第一次蠢係信支拿人品種會老實做生意（香港人都係支拿種）

你而家係第二次蠢香港警察係維護公義，警察黎到會話呢樣野係民事，警察理唔到，然後屌到你收皮放棄！

這些事情在日本全國都唔會發生，所以支拿畜就係支拿畜，永遠同大日本帝國既民族無得比！

先達買
此post已完

先達係支那人先會去買機

2200全新...咁APPLE STORE唔洗做喇

YES 人生好多第一次 要醒醒定定

我終於明點解祈福黨呀, 保藥黨呀, 電話騙案可以玩幾十年都仲work

係有d 人無帶腦出街

先達出名鬼機,翻新機當新機買咩都有
你買之前冇問下fd俾下意見咩

2017仲去先達買電話

你有無諗住去醫院驗驗腦先？

姐係呢 你冇咗上下買機經驗就唔好去先達買機

唔係話先達間間都伏，但你要識睇囉，攞部機出黎點都要對imei, 同serial number 架啦

買iphone 去先達 iphone 6 啱啱出？

發夢見過，條友話冇貨等等上倉攞，轉個頭攞左部舊機放褲袋，之後扮上倉

先達 抵啦

仲買iphone6

聽日去買多部
check到唔係真機即刻報海關

有計

後日再去買多部
check到唔係真機即刻報海關

唔係人人熟手機行情 我明
賴唔做功課就抵死 不過都可以理解
但係指狀開鎖都用唔到喎 你無試過機？

個部應該唔係IPHONE黎

剩係試咗開唔開到機
因為我當咗佢比部新機我

咁係咩嚟？

琴晚已經報咗海關落咗案

報咗海關了
咁仲好唔好去換？
定等海關放蛇？

我唔介意用舊款 thx

又真係幾平幾抵

即係呢 如果我知我就唔會咁做
謝謝你的建議

放蛇又點 冇單又冇證明佢比壞機你
捉到佢都唔等於你拎得返錢
當買個教訓啦

咁撚得閒上黎鳩up 當日又唔會google下先去 抵死

樓主係唔係假膠

事實係新機價黎

632gb

單都無

腦都無

渣都冇

間野咩名

咁得啦
你繼續當新機用
咁咪乜問題都無

下次有新機出成班人放個時去買 應該唔會假，姐係佢成棟放係鋪 都係即日收番黎個d

入先達俾先達狗水有乜好同情
正常香港人都知唔會喺先達買電話啦

先達得整mon貼先會去

無腦邊有得帶

單都無你就收聲啦

點解可以咁撚蠢

知道 諗住唔換了 照用可也

又唔係真係話好慘嘅

係新機價？

我而家都諗住係咁 惟有係咁

認真回覆
報海關

但係嗰啲炒價嚟 我比唔起

當買個教訓

真係仲有全新iPhone 6架

先達唔係好多伏，而係根本就係伏

台灣都有

傻仔

睇完起底 真心覺得樓主係戇鳩

咁有咩理由唔要單呀？新機唔要保養呀？

先達買要單來都無用

有乜事都唔係授權經銷商的單有鬼用

我又走去起下，佢究竟撈緊咩

而且新機唔使單都有保
佢一定係an狗

唔明點解會去先達買iphone

正正常常買機呢就唔洗又check serial code 又剩咁

不過先達出機一定要check真啲

各位 突發
本身我都諗住唔去換
但而家舊電倒水咁倒
肯定係翻新機嚟
焗住要去嘈佢
一陣如果佢唔換比我係咪照報警報欺騙行商咁?

佢話可以拎返去佢舖頭度整

我報咗了

係。之前我去開正當嘅舖頭
佢會指示比我睇 當住我面幫我check serial no

An狗？洗唔洗screen cap你睇呀
買iphone梗係喺apple store買，鳩知出面買洗唔洗單

笑撚死
要單無用 你無單就真係乜都無啦
佢話你係街執都得啦

我有debit card比錢嗰張單

真心你上個post啲人話買先達iPhone你又真係去買，都唔知點講你好

其實我又唔係好介意大家一沉百踩嘅

先達買電話

有撚用咩，有乜証據係交易iphone

周街authorized store，apple store又有現貨
唔明點解仲要幫襯先達

先達買機on99

2200上網都收到部正常i6 plus 啦

唔是踩你，只不過覺得你可以做多啲功課囉

on9 jai

Google 先達 lihkg
5秒

1500-3000 求介紹

你叫定白車都得

喺2010年嗰陣去先達買都仲可以理解，係依家2017年仲去嗰度買?

咁都仲可以比人水到，樓主都真係世界級

小事啦 下次比人昆多d先post上嚟

似假膠

去先達出機